建議18區議員辦事處代派蘋果免費版俾長者

由派太公改派蘋果

pish

其實太公免費版同便利店賣嘅有咩分別？

無認真睇過 只見薄d
每朝早見d公公婆婆排隊等攞報紙

話時話，朝朝d廢老係狗鐵門口等報紙係拎黎賣定睇？

大紀元都得

（蘋果有免費版咩？爽報復活咗？）

最有效方法
係攝一張本區黃店優惠券入去報紙度（例如憑券幫襯蕃茄師兄減五元⋯）
咁啲老人家 / C9 一定日日走去攞報紙
開頭可能唔會點睇報紙內容
但最少分報紙入到屋先
（其實所有免費報都係用呢招入屋㗎）
除咗可以令到更多人睇到唔同嘅傳媒，仲可以推廣黃色經濟圈

你要議員每日俾幾多錢去買蘋果返嚟派
條數計落咁用唔實際

賣

同蘋果講下價得唔得？
希望蘋果可以為社會出一分力

不過區議會免費派得
即係放棄哂紙媒的收入

Good

新聞簡單版
只派比公公婆婆

會唔會有新嘅地區報出現派俾長者

不如教班廢老上連登啦

如果可以有輕量特別版蘋果睇下可唔可以做個優惠

推

見d公公攞咗太公真係坐係度睇

用政府錢買蘋果

唔駛蘋果啦
宜家已經有免費大紀元
試想像吓個個屋苑都睇大紀元

呢條橋掂喎，要推俾區議員蘋果，就算要眾籌，我相信每個月夾都大把人肯，錢對黃絲黎講根唔係大問題

大紀元無咩人睇

大公都有, 大紀元點會無

push

推依個 香港人最鐘意拎依d野
新聞唔洗多 只係簡單兩三張紙講下社會個問題就得

連登咁多曲神 阿婆個腦撈唔掂

點會講唔到價
原本班廢老就唔買蘋果
即係佢無啦啦多左堆客
就算打個和都有賺
因為敵對勢力少左市佔率

點會無人睇？我最鐘意睇

可能有d藍絲廢老一野掃晒當廢紙賣

你想J死d阿伯咩

後生仔都要一個渠道

資訊大爆炸 上網果種海量式好快打沉左個熱情

集中番少少d 資訊 實有非黃年青人 唔理政治

針對番每個年代缺點 修補番

每月整張卡仔，一人限一份，攞完吸印仔

唔好派蘋果喇，開間新報館換過個名先有用。蘋果同黎智英一早俾大公文匯唱衰曬洗曬腦，廢佬就算睇都會先入為主

叫立場整報紙

免費嘅嘢最貴
排隊食屎

而且免費報成本高必蝕
想害死蘋果？

記得有份文宣係報刊形式定期出，十幾頁，印到報紙咁派得唔得?🤔🤔

大紀元會較受抗拒，未必入到屋

支持

大紀元多fake news
蘋果好d

有條撚廣告,都冇人買